De homp boter, groot als iemands fist, was waar ik was, dus ik nam de slab van corn-1 met hem in en overal gezocht mijn licht en opgestart trap zeer sluwe en gingen naar de begane grond, maar hier komt Tante Sally met een kaarsje en ik aftandse de heftruck in mijn hoed en aftandse mijn hoed op mijn hoofd en de volgende tweede ze me zien; en zij zegt: "u is De kelder?"
"Ja ben."
"Wat je gedaan beneden?"
"Loopbanen'n."
"_Loopbanen'n!_" "Nee ben."
